隨著Covid-19加劇了野火煙霧的健康威脅，今年的火災給社區帶來了前所未有的壓力。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 這可能會釋放出化合物，這些化合物可能會通過空氣移動到某人的鼻子裡。 臭臭的成功:科學家發現了臭蟲的化學成分Alison Pearce Stevens | 2020年9月15日|學生科學新聞 
 富含亮氨酸的飲食可能會增加你患肥胖或2型糖尿病的風險，從理論上講，因為這種化合物會給你的身體一個“生長的時間”! BCAA補充劑可以增強你的鍛鍊，但你應該服用嗎? |艾米·謝倫鮑姆| 2020年9月10日|科普 
 馬里蘭州陶森大學(Towson University)的化學家香農·施蒂澤爾(Shannon Stitzel)正在使用有機化合物追蹤可可的根源，這些有機化合物主要由可可植物自身產生。 作物生長的環境是如何塑造食物的氣味和味道的? 2020年9月10日|科學新聞 
 當地媒體報道稱，是北京而不是香港立法會提出了全面檢測的想法，這加劇了這些擔憂。 香港全市新冠肺炎檢測已成為公眾信任的晴雨表eamonbarrett 2020年9月9日 
 他爬到外面，在他家大院周圍的土牆外找到了一個25英尺寬的大坑。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 交火開始後不到30分鐘，突擊隊員進入院落，發現了受了致命傷的人質。 美國政策導致盧克·薩默斯被殺? 沙恩·哈里斯2014年12月6日|DAILY BEAST 
 他們說，以色列人陷害他是為了點燃圍繞阿克薩大院的宗教戰爭的火藥桶。 耶路撒冷房屋拆遷，聖經正義的報復|克里德·牛頓| 2014年11月25日|每日野獸 
 聖城，特別是阿克薩大院，已經成為最新一輪衝突的爆發點。 激進分子屠殺猶太教堂|克里德·牛頓| 2014年11月19日|每日野獸 
 現在，這名先導破壞者解釋了他是如何鑿開本·拉登用來在夜間將自己鎖進大院的鐵門的。 我射殺了本拉登艾略特·阿克曼| 2014年11月16日|每日野獸 
 他和其他人都以為小姐上教堂去了，就在隔壁院子裡抽著水煙閒聊。 紅年|路易斯·特雷西 
 他們守住了院落，抵禦了多次攻擊，並在肉搏中損失了幾名士兵。 紅年|路易斯·特雷西 
 經過一間熊熊燃燒的平房時，他看到院子裡有兩個女人的屍體。 紅年|路易斯·特雷西 
 在我小屋外的院子裡發現了一具年輕女子的屍體，是用同樣的方法被殺害的。 離奇的故事|各種 
 5月5日，人們把這種混合物洗了一遍，得到了一粒重1.5雷亞爾的黃金。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624